連登仔幾時反IG你問我答新功能

同女神Q&A

唔反點顯出清高..

我個Account 冇得用